辛苦各位疤狗仔捱夜睇我皇贏波

訓咗一覺仲有冇咁嬲？

熱狗仔留意返係贏波

贏波定出線呀 開過啦

今次撐你

Sorly，未訓醒

贏波